q:  makan daging anjing dengan sayur
a:  kol

q:  makanan kesukaan anak hacktiv
a:  gorengan

q:  anda ikut lomba, anda menyalip orang posisi 2, berapa posisi anda sekarang (jawab dengan huruf)
a:  dua

q:  ayah mary punya 5 anak: Nana, Nene, Nini, Nono. siapa anak kelima?
a:  mary

q: 2+2x2-2/2 = ? (jawab dengan huruf)
a: lima

q:  Hitung berapa total angka nol dari uang pecahan seratus ribu ? (jawab dengan huruf)
a:  dua puluh

q: Apabila seekor sapi menghadapkan wajahnya ke Tenggara, maka ekornya menghadap kemana?
a: bawah

q: ( 9 x 9 + 9 + 9 + 9 : 9 ) x 0 = ?
a: nol

q: ada 12 ikan di kolam dan setengahnya tenggelam, masih ada berapa ikan di kolam? (jawab dengan huruf)
a: dua belas 

q: Jika ani memiliki uang sebanyak 1500. Kemudian dia membeli permen seharga 800. Berapa uang kembalian yang diterima ani? (jawab dengan huruf)
a: dua ratus

q: instruktur paling ganteng di hacktiv8 ? (panggilan)
a: semmi